% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
% !TEX root = ../GESR_booklet.tex


%\clearpage
%
%\section*{ }
%
%%\subsection*{\textsf{}\\}

%{\centering
{\fontsize{24}{22} \svolk{\textit{INFINITI POSSIBILI}}}

\medskip

%{\fontsize{12}{12} \textsf{Dipartimento di Musica Elettronica}}

\vspace{.5cm}

\textbf{\svolk{\textit{Direzione generale}}}

Nicola Bernardini\\
\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Direzione artistica \& Direzione tecnico musicale}}}

Giulio Romano De Mattia\\
Davide Tedesco

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Responsabile della comunicazione}}}

Giovanni Michelangelo D'Urso

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Assistenti comunicazione}}}

Lidia De Nuzzo\\
Domenico Nasso\\
Babak Davami Sarand\\
Luca Simone\\

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Assistenti tecnico-musicali}}}

Pietro Barale\\
Francesco Ferracuti\\
Filippo Fossà\\
Edoardo Scioscia\\
Leonardo Saba\\

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Assistenti artistico-musicali}}}

Alice Cortegiani\\
Edoardo Staffa\\

%~\vfill
%\centering
%\textbf{emufest.xyz}

%\hline

\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Si ringraziano per la cortese collaborazione}}}\\
%
Michelangelo Lupone\\
Giuseppe Silvi\\
LEAP - Laboratorio ElettroAcustico Permanente\\
BEAM - Bottega ElettroAcustica Musicale

\medskip
\medskip
\medskip
\medskip

\textbf{\svolk{\textit{Contatti}}}\\
concerto@infinitipossibili.it\\
info@infinitipossibili.it